道指3萬點

唔知大戶割唔割